＊疑犯偷LAN線算唔算犯埋不誠實使用電腦?

其實你用八達通去買condom已經犯咗好多條罪，以香港的啲濕鳩法官準則，完全可以判有罪。

不誠實使用lan線

.....

幫左班猶差 少左部腦中毒
佢肯定笑緊你地今日個個都抆LAN線